點解打親都係黃絲或途人傷咁多？

琴日有來有往，但又話有個女人被人斬到毁容，而有件藍絲只係跌親

因為

藍係咩質素我地咩質素無得比

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登